七月十四，全民燒街衣

下個星期三就係七月十四
大家可以係各區狗屋門口燒街衣，灑溪錢，撚下狗